（突發）地鐵又有屎？

有冇人可以話我知嗰舊唔係屎係乜

死港豬唔撚著黑衫
抵你座舊屎隔離

mc 提莎

黨鐵

sorry

行開咁遠都聞到陣味

黑衫手足黎

朱古力

你經過太子站咋？

咁啱張圖一個手足都無

右邊條女幾正